今日派位入咗林天光

校網張poster有個呀sir好似陳豪
有無人知係咪有得學沖咖啡？

我知你已經盡左力 算啦 幽默感唔係人都有

有個保齡球校隊既師姐好正

on9son

多謝你既安慰
黎緊細佬係紅館開棟篤笑，洗唔洗請幾個人幫巴打執返d腸呀內臟？

我可以應自薦做保齡球嗎？

悶嘛

Miss cool仲有無係果度教？

西面果個？poster仲有係到

K4班mk呢？

笑死

有冇人入華德中

無啦，比人中出完，仔都生埋